盧卡古老母問候區

廢撚到癲

不嬲唔覺佢勁。

佢果種廢唔係講笑

上場對法國先離譜
害我輸錢